{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022084?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 견내량민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 新規予約をする際は注意が必要です。 301号と302号客室は離れに位置しており、住所が本館と異なります。 離れ(301号、302号)の住所は慶尚南道巨済市四等面徳湖新村2ギル13-1です。 旅行者は歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの個人衛生用品は直接持参してください。 また、予約人数に追加人数を増加させる場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。 入室·退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ご予約の方には一軒家の客室バーベキュー場を利用することができる特典があり、バーベキューの使用料は2名基準で10,000ウォン、4名基準では20,000ウォンです。 バーベキューが必要な場合は、30 分前にお申し付けください。 駐車も可能です。 周辺からは東ピラン壁画村、弥勒山ケーブルカー、リュージ、海金剛、長沙島、外島、風の丘を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "新規予約をする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "新規予約をする際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "301号と302号客室の位置はどうなっていますか？",
            "answer": "301号と302号客室は離れに位置しており、住所が本館と異なります。"
        },
        {
            "question": "離れ(301号、302号)の住所はどこですか？",
            "answer": "離れ(301号、302号)の住所は慶尚南道巨済市四等面徳湖新村2ギル13-1です。"
        },
        {
            "question": "個人衛生用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "旅行者は歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの個人衛生用品は直接持参してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数を増加させる場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の方には一軒家の客室バーベキュー場を利用することができる特典があり、バーベキューの使用料は2名基準で10,000ウォン、4名基準では20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光名所はありますか？",
            "answer": "周辺からは東ピラン壁画村、弥勒山ケーブルカー、リュージ、海金剛、長沙島、外島、風の丘を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 519
    }
}